想比仔仔用牙通牙瘋狂後入我個屎忽

諗起都覺得爽

緊係超牙狼牙先夠啦